今次德望事件可以試一試連仔係人定係狗

校方報左警，差佬應該都會問連仔攞資料

大家覺得連仔會做人定會做狗

連仔唔會出賣巴打

連仔有人唔做走去做狗

又投乜撚

連撚不嬲係狗

佢搬POST去站務台就識，五毛BAM得幾隻，你想有幾大期望

關你撚事咩 繼續貼你條金剛棒啦

你條屈毛仔幾時先收皮呀

yes

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

條友真係以為會有人驚佢條濕鳩list

做乜撚野條list冇撚左我名呀屌你惠母屈毛仔

成個post一堆comment睇唔到

連仔做完狗之後早洩再宣傳下
今次就真係準備回家了

連狗驚撚到del晒post自我審查啦

就係外國ser 所以睇下佢會唔會交資料比黑警

投你老母票

當年早洩被人兇兩兇
直頭連註冊 email ，電話同登入IP 比曬人
搞到有巴打百分報告